#永遠懷念陳百強 - 身心富有 (陳百強『有了你』改編) [新詞歌曲]

唔知你而家係咪又瞓唔著呢... 記住放鬆少少, 唔好諗住公司D嘢, 有質素O既睡眠係好重要.

#永遠懷念陳百強 - 身心富有 (陳百強『有了你』改編) [新詞歌曲]
填詞/主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

閉上眼 靜聽呼吸心跳
有顧慮 越見急促加快了
壓力太無形 徹夜裏難眠
費心挑戰新一天

介意嗎 共我輕鬆傾訴
說往事 亦會偷偷的暗笑
放下了抱怨 也別怕徒勞
困憂請放聲相告

現實變幻中 理想熱誠
能阻擋冷嘲譏諷
無求是回報 才可得到
恪守原則走我路

蓋上被 若見手足冰凍
快快睡 願你身心都富有
他朝可對抗 世俗那洪流
天高海闊可擁有

#置地廣場,#失業生,#身心富有,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#情歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic

之前都有翻唱《有了你》, Danny係置地廣場自彈自唱嗰幕真係冇得頂!